班阿狗唔係以為無咗黑哨就唔洗輸啊

笑死人

真係唔洗輸

真係唔使輸wor

3-2=1
樓主重讀幼稚園啦

樓豬又show智力下限

1比1呀屌你

估唔到連登會員低質到連加減數都唔識

愛護動物協會冇12年免費教育

佢返開匡智會